事主誤信DR，打支針搞到要冇咗對腳同手指！！

在事件中需截去一雙小腿的王靜波(資料圖片)

2012年發生的DR醫學美容事故，集團創辦人周向榮、女西醫麥允齡及技術室化驗員陳冠忠各被控一項誤殺罪。控方今傳召在是次事故中截去一雙小腿及4隻手指的事主王靜波出庭。王坐輪椅、由胞妹陪同出庭，王由胞妹攙扶下行上證人台，兩人安坐後即忍不住落淚 ，王需時平復才可宣誓作供 。

2012年事發時任教師的王透露，她當時家庭負擔很大，不但需供樓、更要照顧智障及自閉的兒子，另一名兒子則失業，精神狀態很差 。她指DR的美容顧問多次向她推銷指CIK療程，指「係用自身嘅血去佢哋大埔科學園培養啲好嘅細胞打入身體 ，令身體更加好啲、精神好啲 。」

全文：

案發時月入約2.8萬、在小學任教中文、數學等科目的王透露，她2008年透過工展會展覽認識DR集團，自此開始光顧對方的美容療程，她指DR的美容顧問經常向她推銷botox、美容針、透明質酸等療程，但她一向很抗拒這些外來藥物，但對方強調「係用自身嘅血，所以無乜唔好嘅反應 。」

王指自己英文程度不佳，「我唔知（CIK療程）係咩嚟，我信佢哋」，DR美容顧問曾向她出示很多照片，「話人哋國內、出面好多人都打，都話好 。」王確認自己曾簽署「接受幹細胞/幹細胞分泌素療程客人須知」、「CIK cell注射須知」等文件。控方向她出示一份由她簽署的CIK療程收據，兩次療程合共12.6萬 ，但王指事隔多時，記憶力衰退等，已不記得花費多少金錢，她並 提及每次完成美容療程，「（職員）就會拖住你sell嘢，好多我都好抗拒，佢地好多時夾硬掹住你 ，唔應承唔比你走 。」

這陷阱。。。。

醫生向事主指：大部分人做完都無副作用

女西醫麥允齡(張志華攝)(蘋果日報)

2012年發生的DR醫學美容事故，集團創辦人周向榮、女西醫麥允齡及技術室化驗員陳冠忠各被控一項誤殺罪。在事故中截去一雙小腿及4隻手指的王靜波出庭作供 。控方庭上播放一段王在當年9月12日抽血培植當天，她與一名麥姓醫生的對話錄音。麥向王表示「大部分人做完都無副作用 」，只有約5%的人士在注射療程後2天內有發燒等症狀，因身體內正進行「打仗 」，醫生強調只有輕微不適，食用普通止痛藥便可舒緩 。

全文：

麥向王稱，「我哋用到嘅叫作CIK cell，中文叫作因子誘導咗嘅殺手細胞，呢個細胞人人身體都有，是白血球嘅一種」，醫生表示作息日夜顛倒、休息不足的人水平較低，該細胞可以幫助身體增強抵抗力，「好似巡邏細胞咁係身體入面搵一啲唔好嘅細胞然後食咗佢。」

所謂「唔好嘅細胞」，醫生解釋既是身體內已經老化的細胞、需要健康的細胞將它代謝，另外便是分裂過程中所產生的變異細胞，該些細胞有可能變成腫瘤，故需要被消滅。醫生並表示由於療程是藉由提取客人自身的血細胞進行培植。

現年65歲的王透露，其聽力、記憶力等在是次事後均大不如前，亦失去工作能力 。

係用自身嘅血去佢哋大埔科學園培養啲好嘅細胞打入身體 ，令身體更加好啲、精神好啲 。」

佢係我小學老師尼 仲要係一個好老師

事主：我都係想健康啲啫，點知變咗做廢人 第三被告聞言貓哭老鼠

第三被告麥允齡(資料圖片)

2012年發生的DR醫學美容事故，集團創辦人周向榮、女西醫麥允齡及技術室化驗員陳冠忠各被控一項誤殺罪。王靜波作供憶述4年前10月3日注射血液當天的情況，一度激動落淚 ，需要休庭讓她平復情緒 。王供稱當日她前往DR途中、及在注射初期心情愉悅 ，心想「好喇，過咗今日精神會好啲 」，豈料最後需截去雙腿及手指 ，她激動指「我需要健康，而家已完全廢人一個 」。第三被告聞言在犯人欄內雙眼通紅落淚 ，不斷用紙巾拭淚 。

全文：

王表示在接受療程當天，沒有人向她提及CIK療程是用於治療癌症，以及CIK療程仍處於實驗階段。她指DR的職員只強調注射後有機會發燒，全身酸痛，就似患上感冒般，沒提及任何未知的不良反應，並謂「如果知道（有不良反應），我唔會接受。」

王指當日看見麥姓醫生將一支「圓柱體針筒狀的米色液體」注射入一支鹽水內，並一同注射入她身體內。注射液體15分鐘後，她感到非常辛苦，「覺得好凍、全身好凍，全身震得好緊要，全部五臟六腑好似要翻轉咁」，她指感覺無法形容，並多次哭泣指「好辛苦、好辛苦。」她於是大叫求助，麥醫生及護士返回房間，麥隨即將注射的針拔掉。由於她「全身震得好緊要」，兩人根本無法控制她，她形容「成個內臟好似翻江倒海咁」，並再次哭指「就咁樣我手腳都無埋 …...」。

麥醫生其後為她處方一些藥物，並吩咐她在房間內休息，但王表示她根本無法休息，亦無法落床，整晚都在呻吟，感到非常痛苦。

證明香港做小學老師真係好易
雖則教中文姐,英文唔係差到咁呀

BTW 美容推銷撚仆街死

英文勁都唔知咩尼啦

人蠢冇藥醫
話知你換曬啲血

咁唯有講佢好蠢,咁易俾人呃
唔清楚既野就更加要查清楚

好慘

聽完個療程都覺得好撚危險點解冇監管

事主患敗血症：手指關節上嘅顏色一日比一日黑

王靜波(資料圖片)

2012年發生的DR醫學美容事故，集團創辦人周向榮、女西醫麥允齡及技術室化驗員陳冠忠各被控一項誤殺罪。王靜波供稱，當她得悉自己患上敗血症並須截肢時，她即問醫生「嘩，唔使啩？」。她又指截肢前雙腿由腳板底開始一直往上變黑；「見到手指關節上嘅顏色日日唔同，一日比一日黑」。

全文：

王靜波憶述，在接受注射當晚凌晨，麥醫生為她注射3支消炎針後，她便由美容顧問Jojo及另一名職員陪同下乘的士返北角的住所，但發燒、全身痠痛的情況沒好轉，直至翌日下午2時許Jojo再次到訪她家中，稱麥醫生在九龍法國醫院預約了床位，及DR集團會負責所有費用，她便在Jojo及麥的陪同下乘的士往法國醫院。

當她抵達法國醫院，院方即時為她抽血化驗，不久有一名劉醫生將一疊化驗報告交予她，化驗結果證實患有敗血症，她當時翻看報告，發現內容提及需要截肢。王表示當時感到非常驚訝，問醫生「嘩，唔使啩？」指當時仍記得DR職員指相關不適反應很快便會消失。

王指劉醫生向她表示她需轉往聯合醫院治療，並謂「呢度啲費用你付唔起，政府醫院可能有啲藥好過我哋」，於是她答允並在劉醫生陪同下轉院。她及後在聯合醫院接受截肢手術，醫生只向她解釋是為了保命，她憶述其雙腿「又腫又痛又凍，水泡大得好緊要」，由腳板底開始一直往上變黑；她並哭泣指「見到手指關節上嘅顏色日日唔同，一日比一日黑」，更指著證人台上的錄音儀器謂「比呢個仲黑」，當時她的白血球數值很低。最後王於2013年4月出院。

主控官最後問王，假如她事先獲告知療程有導致敗血症的風險，她會否接受療程。王回答：「我諗任何一個人都唔會接受啦。」至於如果她知道療程是試驗性質，「我唔會接受，一定唔會。」

好撚慘

尼你老母

尼埋你老母

好多女人都比人呃左做乜乜療程
只係好彩冇左啲錢 唔係冇左手腳
但哩個係直情隱瞞左成個事實
明明仲係試驗階段 但乜都冇講
唔怪得哂佢蠢事

咁其實個療程有咩用？

咪撚煩啦屌

食屎啦，打錯字仲大聲夾惡

我係讀乜尼 唔係讀乜黎 點解讀尼 要打黎？關打錯字咩事？

嚟？

好鍾意幫醫生打晒飛機
話醫生好勁好好人
藉此要反對醫委會改革班人呢

搵食姐
唔洗咁呀

小學老師，英文不佳？

家庭負担咁大仲有咁多錢做呢d野

咪係
要健康都唔係咁撚蠢做D自己都唔清楚,無科學根據,又貴既療程啦

担你老母，你仲衰，打埋殘體字

其實CIK cell 係咪姐係NK cell

教書嘅都會中依啲伏，蠢人去教新一代，幾有heart都難教到叻人

蝗
担你老母

小學老師最少都大學學位掛
點解會未完全了解清楚就打野落自己度...

打殘體
屌你老母臭蝗

你有冇讀過大學 你以為讀完做人會謹慎咗？btw佢嗰個年代係唔需要大學學位架

雖然事主係蠢
不過咁呃人真係喪心病狂

教師質素一直都好參差，天才學生都變白痴

唔好以為教師就真係叻先得嫁 大部分都係讀書唔係好叻，高不成低不就入左教院呃個學位返黎

家庭負擔很大

但有錢去醫學美容

( Show Blocked User - 傷心難過 )
( Show Blocked User - 魔性澎拜 )
( Show Blocked User - 賭神3.3 )
( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸 )

咁都有人指責受害人

已經不是騙錢，同殺人沒分别！

小學雞死返5p 啦傻閪00后

勁撚慘系列

係唔係即係dr reborn
識人做緊

當她抵達法國醫院，院方即時為她抽血化驗，不久有一名劉醫生將一疊化驗報告交予她，化驗結果證實患有敗血症，她當時翻看報告，發現內容提及需要截肢。王表示當時感到非常驚訝，問醫生「嘩，唔使啩？」指當時仍記得DR職員指相關不適反應很快便會消失。

王指劉醫生向她表示她需轉往聯合醫院治療，並謂「呢度啲費用你付唔起，政府醫院可能有啲藥好過我哋」，於是她答允並在劉醫生陪同下轉院。

所以好多私院都係哂撚氣
有高風險就乜撚都唔做,踢撚哂返公立
費撚時拖高自己醫院死亡率

化驗員有Ｄ慘！
驗野搞到告誤殺

一日無完整report我永遠都唔信報紙佬
淨係果句一抽完血就話敗血症已經知班妓狗skip左無數details

我唔知截肢私院做唔做到 但好多大型手術都規定要係公立醫院做

係注射翻入去之後佢唔舒服，翻到屋企第二日就俾人帶左去醫院，醫生同佢講要折肢保命

佢教你5p字？

佢英文廢係因為佢上海岀世，二十幾歲先落黎香港
利申:發夢聽到

又一隻...

呢個post 發生咩事?
咁撚多5p 字仲可以屌番人轉頭
然後下面仲咁撚多殘體字發生緊乜撚野事?

如果敗血症A既話
即係個療程計劃本身無問題
但係處理不當先會咁？

睇完篇文都唔sure個責任係邊個到
重睇先

block 到手都軟埋呀巴打

理得佢哋係咪假膠
又5p又殘體
畀人話完仲聲大夾惡屌返轉頭
block晒你哋呢班人
你哋單機連登啦

...

係咪打手特登阻止正常討論

咁都有得相認
佢係我班主任 北角嘅小學

佢一定系好既老獅尼！

有口話人 后你條撚咩

我想正常討論 又比人串打錯字 唔撚係打手 哩單野都要有打手？

咪撚錯啦上面果班，一個「尼」字就變哂罵交post

想問胖返自己d血打返入自己到，增強抵抗力，個原理係乜？支那醫生好似好興。
同埋點解會有敗血病？

你咪一樣打錯字 咁撚惡

可能佢打入個身啲野有菌 或者啲血入面既野打返自己

支那衛生水平咪有敗血病

唔太明，d血唔係流運全身？咁佢係手抽出黎打返落腳到，其實都係幫佢加速血液循環，咁點解有幫助/有害？
定其實係支針本身有菌

肯定係D儀器男污糟啦

佢都係想健康啲有精神照顧佢兩個仔啫

連登幼童軍真係好撚煩，正經post係度洗版

支針插落血管果刻已經有機會感染

佢抽咗出嚟有做加工，有小小菌都死啦

「（職員）就會拖住你sell嘢，好多我都好抗拒，佢地好多時夾硬掹住你 ，唔應承唔比你走 。」

咁撚恐怖

又5p字、又殘體字都唔罵得
你要怪就怪點解多咗咁多文盲，打錯字仲要發爛渣屌返人轉頭
呢啲人都唔知喺邊度嚟

CIK 係咩黎 有冇人打過

教正學去學校啦撚樣 阻住曬人睇

介紹好似個D咩超級士兵嘅計劃

教畜

屌你老母

后你老母

屌 明知自己經濟負擔大就咪撚貪靚啦
試過去到美容院比人sell 當日一張信用卡都唔帶 試做完就走

打殘體字都唔俾屌，死返去鄉土啦

#102132

系你老母閪呀

如果俾人屌完深潛或者知衰認錯，點會咁多人洗板屌到你哋飛天

自己打錯字，人哋話你又要唔滿意駁返人轉頭，又要罵人影響討論，呢啲人真係好唔知醜 。

其實sales 把口真係勁到你想像唔到
可以將啲完全無撚用既野講到天花龍鳳

利申見過地產佬同屋企人吹水
真心寫個服字

覺得5p 字ok 既你死返去5p 睇佢地班5p 撚認真討論啦 實無人屌

啪丸仲快啦

錯重點

但唔識英文月入兩萬八

無記錯嘅話，另一篇報導有講抽左事主嘅血去整血製品輸番入身體，而啲血製品有菌，就係因為實驗室啲儀器設備唔係無菌消毒，所以告佢誤殺，應該合理。

DR案血製品添抗生素 控方指不宜人體使用
警員問陳冠忠有否為三名事主的血製品作驗菌測試，他表示自己不是專業合資格的化驗師，這不是他的職責，公司有兩名合資格化驗師，但他不知二人有否就此作化驗。

DR美容針案 實驗室機器吸管驗出受菌污染

抽針個下已經會經過你既皮膚
同埋插支針落去已經有機會有菌
可能佢地打針落去冇好好消毒
又或者好似其他巴打咁講 啲儀器已經污糟

純鳩up

睇完呢篇報導
即時上網查一查

CIK唔係一樣咁恐怖既野
恐怖既，係執行既公司及人唔謹慎，唔專業

CIK初始用途係治療癌症既手段
但美國等地臨床效果唔明顯，原因係培養出既免疫細胞指向性唔明顯，識別唔到癌細胞
所以現時歐美冇大力推廣

但呢種舊式既細胞免疫療法係大陸就非常興盛（原因不外乎醫院透過療程搵到錢，而又唔會整死人）返大陸去學，都無可厚非，的確最多臨床既係大陸，但佢地都係主要應用係癌症患者

講返呢單案，事主等出咁大問題既原因，主要係培養，運輸，以及抽取/注入，出現衛生及技術問題。
根撚本就係做野乸西，成支有菌既野打返入個身度

其他接受左呢間野同樣療程而又冇事既人，
應該去上香還神

聽到又抽血，又培養，又免疫咁撚專業既terms
就好心係醫院做啦，你當無菌室等等配置度度有嫁？

btw,專業，呢兩個字，係香港真係好難識別。
行行個撚個都話自己點pro點pro,
好多都係做下樣比人睇
骨子裏都係乸西。大家帶眼識人
應以此為鑒

美容個啲嘅專業認證無記錯依家個管轄都仲係好撚求其

因為佢個名有dr d人咪信佢囉

自血療法唔係即抽即打咩
仲要加野咁好玩
輸血又唔見會有好多敗血症？
係唔係加野落去個時有人為出錯？

唉 死左個位都好慘 話全身啲器官散晒 全身都係菌 好慘好恐怖

屌 啲仆街咁撚唔專業就咪出黎拎人命較飛啦

得罪講句你地仲幼稚過班打5p字既人
我入黎諗住睇新聞，你班傻鳩係度捉錯字騎劫，屌你老母幼童軍

natural selection

佢個人工應該係當年既PT 19 即係CM 但冇師訓資格...
CM 意思指未必有學位資格

大陸之前咪有單搞到滿城風雨
成個蒲田系呀嘛

抽血驗到有菌咪敗血症
你想要咩detail ? 比埋份lab report
ID sensitivity test result 你好唔好？

依位講得好好 已經大概整合左單野現有既資料同埋道出著眼點
療程受細菌污染！
大家睇左依度唔明先再問/討論喇

Btw 5p 字 同殘體字要屌呀！ 但佢地要on9串柒柒咁就咪撚理佢地啦 咁同你同個小朋友爭論係無意思

其實呢個case 首被告會唔會有d無辜，下屬疏忽控制唔到架喎？

咁做大嘅梗係要孭啦

高登連登不嬲都係咁架喎 頂唔順咪返去香討5p囉實無人阻住你睇

個首被告之前一出事就改名開檔，有幾無辜？

雖然話手係生係下屬到 但係如果公司真係有指引 有監管 其實呢啲事會少好多
佢有責任管理下面既人
所以我唔覺得佢完全無辜

好多人話個老師蠢
醒就一定唔醒嫁喇
不過我諗 佢工作家庭財政三方面比佢好大壓力
咁岩又係佢心靈脆弱既時候
聽到可以令佢精神啲健康啲treatment 就心動左
其實都真係幾慘

乜撚野不嬲啊
我04年開始上有撚人捉5p呀？
係班08小隊入黎先開始玩呢d戇鳩認字風氣
你班傻鳩仲以為自己係正統，咪撚笑死人啦。

無知一問，點解王小姐仲生勾勾但果幾條友會被控誤殺？

不能同意更多

成個過程根本就好似死刑咁，打d 毒藥入身要個犯望住自己身體爆炸

唔中意咪block柒左佢，成班接龍係度屌屌屌做乜柒，m記交友同tg交配又唔見你班傻鳩走去捉，人地打隻字就發曬脾氣。同我講話高登傳統，邊撚度傳？我上緊高登既時候你班幼童軍屋企都未撚有上網呀，同我講傳統，屌你老母

永遠貼左蓋ching張圖出黎你班廢物就開始玩搬龍門

比埋link你地班幼童軍睇，以前有冇廢物同你地一樣係度捉人錯字呀？有冇呀？屌你地老母
駁鳩我啦廢閪，死左入老母個閪度呀？

LM

我覺得呢d 美容似中成藥，食你唔好食你唔死。抽完血求鳩奇打翻d紅色鹽水就算，真係拎去搞d血，d血改造完仲點會同，個身體啟動防禦機制咯。
9成9搵佢做白老鼠

頭盔：冇讀過bio

( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸 )

( Show Blocked User - 魔性澎拜 )

( Show Blocked User - 傷心難過 )

( Show Blocked User - 賭神3.3 )

( Show Blocked User - 有用廢青 )

屌人打錯字都話係錯
唔識打字咪撚上連登啦
啲人唔係屌個出問題既人而係去屌發現問題既人
同啲支那蝗有乜野分別

呢啲美容狗唔可以放過， 同傳銷，倫敦金一樣咁仆街

( Show Blocked User - 莫雷拉（拉馬） )

玩錯別字同5p兩回事

吾字都睇唔撚到你就摺撚埋咪撚出聲啦，係要衝出黎柒
撚唔知個秦字係玩野咩戇鳩閪

04嗰陣有無咁多5p狗入嚟打5p字呀？少人打緊係少人屌 你唔睇下依家變成點？

我屌你老母呀，咁你講乜撚傳統呀？元祖高登幾撚時反過5p呀
你知唔撚知乜叫傳統呀？搬龍門你就叻，個腦就唔識轉既

其實打錯字班友都冇再出聲，其他人仲嘈乜鬼，我本來都唔想再應樓上嗰位紅字巴打，屌佢仲要係咁煩住哂，又拎返2004年啲嘢嚟講，借問聲點解04年嘅就係高登文化，09年打後嗰啲就唔可以係高登文化 ？

舊時高登大中華膠嚟添，係咪永遠都係要咁愛國呀 ？

依家你上返高登打5P字一樣都會俾人屌舖勁，你又試吓同佢哋講以前吖

你班廢閪
09年打後可以叫傳統，咁16年打後都可以啦？
m記聚會同tg交配都可以成為傳統了

我屌你老母呀，04未出現就唔係傳統？所有傳統野都係一有呢個世界就自己有嘅？唔係之後啲人整嘅？你知唔撚知乜叫傳統呀？搬龍門你就叻，個腦就唔識轉既

( Show Blocked User - 藪貓 )

笑撚死人咩，你班新會然明明先係外來入侵果班，居然當正認字特警文化係高登傳統 你地唔好屌d蝗語入侵呀，香港以前冇姐，唔係之後d人整既？

紅字咁多人屌又點會可以成為傳統

三登家下都係屌5p字，呢個亦係三登中最多人維持嘅一個文化，你執意要推翻呢樣嘢，然後回到2004年，基本上已經冇乜可能了。

小三 打造 手機呢d宜家都好多人用，所以係自古以來香港既用字文化

傻閪你不如返去睇下m記post個正負評先出聲啦
宜家m記聚會先係主流呀，呢個係連登文化！

你個on9仔block人都要開個新回覆
宜家d細紋仔中意用呢個方式表現自我？

明明focus係單新聞
係都要針對一個字

係啊 我好同意啊
香港中文教育真係失敗 教你班垃圾出黎

你係咪真係咁撚蠢 咪就係以前無所以少人屌 依家有咪要屌囉 不過我諗你係已經當左用蝗語係自己傳統所以咁講 難怪咁大反應唔比得人屌啦

連登本身係跟隨近代高登文化，你見到咁多小學雞入侵唔係幫手維護高登文化，而係幫手一齊破壞佢，你到底有咩居心

( Show Blocked User - power_off )

( Show Blocked User - No_Doubt )

嗱，本來我真係唔想再覆，但係冇辦法，有人聊交嘈，忍唔住要再覆，唔閪好意思

宜家你地先係外來入侵，可唔可以唔好講到你地出黎捍衛高登文化咁？
反5p係08年後班新仔先會進行，而唔係08年前班老鬼見到多5p而開始屌，你搞撚清楚未？

又係度當幼童軍係高登文化，講極都唔撚化

我地先係外來入侵？Sorry喎我08之前就已經上開高登 你估得你一個你老屎忽知以前高登係點？反5p係08之後多就代表係新仔？你再作大啲？睇怕你都係特登屌反5p既人扮老鬼咋？

執返條命算好彩

其實都好難估到打兩枝針第二日就要截肢 無腳又無手指 以前比較少聽到咁大型既醫療美容事故

唔好嘈傳唔傳統啦
我想討論單野呀

請繼續討論單嘢

屌！睇到好撚辛苦

竟然怪個layman蠢都有

因為你d血一出左身體，已經會受污染

以前呢d 撚樣叫認真特警比人恥笑

如果CIK係NK cell,咁就係白血球黎，係身體本身有既野

如果你真係老鬼就更加應該收檔啦
幾十歲人仲會見到5p字發脾氣，個腦未發育？

真係？咁做野唔洗有aseptic technique啦
全部驗血咪都有菌？

因為NK cell 係 against cancer cell and virus-infected cell ,咁所以要黎治癌係冇錯既

所以咪要aseptic tech.

敗血病 截肢 要幾多錢先埋到單

咁好似間野咁講打D血入去令到身體更好 更精神有無可能做到

無記錯cancer其中一個hypothesis

講抗癌gene出錯 令到wbc detect唔到cancer 再攻擊佢 再引伸點解cancer咁易返發

即使扯高nk cell 佢detect唔到就幾多都冇用

想精神好、身體好... 食靈芝孢子仲好..

冇可能
首先佢要講咩叫老化細胞
第二，如果係打NK cell,咁佢係only for virus-infected cell(姐係俾virus感染左既細胞）同cancer cell, 咁佢係對付咩野老化細胞？
同埋我地每個人身體都會produce 呢d cells 黎對付病菌，所以唔洗咁做
如果你真係有病，你應該去睇醫生，睇下係咩事

原來唔一定要死人都可以叫誤殺
有無企圖誤殺呢條罪

岩啊，同埋NK cell 係detect without antigen,所以個外表點變係影響唔到nk cell kill 唔kill佢
不過我學得當然未好深入，可能再深入d又有唔同

有死到人
呢個只係其中一個受害者

咁岩聽日考呢d,幫我溫書

呢間野直頭痴線啦, CIK cell 極其量用黎抗癌, 宜家好人好者注入CIK cell , 完全無野做搵風險黎冒, 乜撚野殺死年老細胞吹得就吹 年老細胞全身都有, 老左就自然有, 咁唔通打D CIK cell攻擊你全身咩

佢話dr美容包架喎

包切

咁講既話間野可能就係貪注射CIK cell對人體無用 以為副作用亦一樣少 估唔到會搞成咁

上網搵咗陣料
其實打CIK本身冇乜風險
唔見有網list side effects
最多都係冇效果

今次出事重點係血液處理出問題
中間感染咗

事主rip

其實佢地情況有d 似之前去北韓果個美國仔咁
做錯決定

美容狗不得好死
冇事日日cold call 打完又打
去到係咁迫你碌卡

成篇野咁有心機加晒表情同分色，荒唔係d報紙佬打手

企圖就唔係manslaughter 啦

咁的確驗血係睇到你有無敗血症既
成日集團戇鳩在又要SELL一個無明顯副作用既濕鳩搵錢PLAN，但又唔肯洗多D錢去減低失敗機會

講真依個PLAN 個原理，假設無污染既情況，正常人係唔會有任何轉變

成個*

咁既話應該得化驗條友有罪，個醫生鬼知你化驗過程出左事咩
仲要條友又反覆試失敗好多次先成功，擺明佢成功搞掂都係純粹食屎食著豆撞到

就係話佢地無record 每個step 有無check真有無污染
咁醫生同老細責無旁貸
而個lab 仔無牌架 佢淨係煲多d CIK cell
有牌個兩個唔知有無參與 又唔知有無做足aseptic 同拎environmental sample 驗

點解我會諗起鋼練
打開左真理之門

似係處理血液有問題

正路clk cell 都唔會搞到咁，似撈左黃他人嘅血先大機會自體免疫搞到有敗血

你加乜撚野icon 又唔match

任佢up 做咩唔打d 鹽水落去
又可以呃錢

支血感染到
咁佢培養完既血D細菌咪勁左
唔怪得佢15分鐘就出事

其實咩黎？
好似美國隊長咁

有菌會敗血？
即係點

老細有事我明呀，但間野好似唔止一個醫生，呢個醫生都係因為負責幫死左同出左事既人打針先俾人告誤殺？

一打落去就有事，好似打毒針咁，好痴線

你幾時死?
答非所問, 仲要用垃圾字

agree

戇撚柒鳩

but 誤殺??

成個血液系統受細菌或微生物感染，引致全身炎症
類似你加d糖入汽車既油箱

好撚多蝗

屌，睇完都覺

個女西醫

呢度咁多人讀蘇浙小學

真人唔係幾掂

咁撚on9都做到教師

應該無化裝
中女黎講算唔錯喇